有無試過自爆連登Ac名畀朋友？

結果每次開po佢都係第一個負評

有 好後悔

我係俾朋友估到
呢頭喺連登留完言，轉個頭喺個WhatsApp group度問埋同一樣嘅野
然後就俾個朋友發現左

冇 係朋友搵到
西西～

睇負評數
你有唔少朋友

俾朋友估到

渣架

有 果陣佢冇ac問我借嚟用
而家讀IVE開左ac所以就成日入我po留言